林鄭/智庫睇到此post講入，我有一必殺技化解今次危機！

林鄭可以即刻表示接受今日張超雄提出既一次性逃犯移交草案

雖然佢岩先表示撒回，你亦可以叫建制去做。

當你接納此建議，社會立即將焦點注意力擺落泛民，而政府亦可派出收編左既激進本土屌鳩老泛民，到時人人都只會怪罪佢地唔得閒理政府
同時有部分人亦會認為問題解決，唔再追究。